\emph{Pour chacune des affirmations suivantes, indiquer si elle est vraie ou fausse.\\
Chaque réponse doit être justifiée.\\
Une réponse non justifiée ne rapporte aucun point.}

\medskip

On considère la suite $\Suite{u}$ définie par $\begin{dcases} u_{n+1} = \dfrac{u_n}{1+2u_n} \text{ pour tout entier naturel }n \\ u_0 = 1 \end{dcases}$.

\medskip

\begin{itemize}[label=\textbullet]
	\item \textbf{Affirmation 1 :} \og $u_4=\dfrac{1}{9}$ \fg.
	\item \textbf{Affirmation 2 :} \og Pour tout entier naturel $n$, $u_n = \dfrac{1}{2n+1}$ \fg.
	\item \textbf{Affirmation 3 :} \og La suite numérique $\Suite{u}$ est minorée par $10^{-10}$ \fg.
\end{itemize}